[衝燈] 揸得呢款車都柒下柒下

呀叔把聲好撚正

我有片呀，我有片呀

佢衝紅燈呀 我有片呀

仗義每當屠狗輩

一個遲早比車車死 , 一個遲早撞死人 , 兩個都仆街

阿叔把聲

單車狗睇燈都要死?

屌晒兩邊型d

兩個都on9
單車狗以為條路佢既成日出馬路踩阻撚住晒

揸車撚 最憎單車狗

原來單車唔准出馬路

唔係架私家車衝燈咩?

揸得呢款車都柒下柒下

其實單車都一樣係道路使用者
跟足燈號無問題

揸親picnic嗰啲唔係師奶就係濕鳩

單車撚冇做錯都要畀人屌 連登仔

佢的確係有權行哂成條線嫁喎

1823啦
對事唔對人
單車友俾人害死

單車正路靠左行同車一樣

聽到曾志偉把聲？

揸車撚 支持踩車

打和啦，super！

又係路權撚
買左保險比左牌費先講野啦

單車唔係車呀？

阿叔好撚過癮

閣下今年幾歲？

picnic假日係公路都幾炸彈下

乜可以行哂快線咩

市區無分快慢線

利申: 單車撚係狗係仆街

轉右唔行右邊咩

GV4128

四線入面有兩線轉右，如果單車喺轉線照靠左姐係會企正四線中間，咁如果佢轉完係直行兼入右面路口嘅話，片中做法冇乜問題，佢又唔洗轉完灣cut線阻到人

You own a car, not the road

人地駁唔到啦 你唔好咁啦
照我話 啲阿婆推住紙皮車都有路權

查下牌費係咩嚟先啦，你估買路錢咩on9

法例係寫明手推車都可以推馬路

駁唔到都講得出我真係建議你再考過筆試

揸車要俾牌費 要登記 要包埋俾交通意外傷亡援助基金
有牌有咩事有得追查
單車乜柒都唔洗搞 有權無責任 直情特權階級

呢段片可以1823個私家車 追查返扣佢分
如果下次係單車錯？無車牌點追查？

如果我過馬路 俾架單車撞到 佢有無第三者保險賠？

0 cc應該交幾多牌費
一句已經知你有冇車

呢件都係冇車牌

其實要講單車係車的話,即係應該要考牌先揸得啦
不過香港政府無呢個牌俾人考之嘛

咁電動車 啲tesla係咪唔洗牌費？

牌費包埋交通意外傷亡援助基金徵款喎
點解你行得馬路又唔洗一齊俾？

唔係話我無車牌咩？繼續嘛屌你老母

0cc唔洗交牌費 咁tesla點計啊？

根據運輸署公布，純電動車是以車重來計算牌費；首 1,000kg 牌費為 HK$440，之後每 250kg 加 HK$95。以 Tesla Model S 85 為例，車重為 2,108kg，每年牌費為 HK$915。而 1,500cc 以下的汽油車最少都要 HK$3,929，何況跟 Tesla 性能同級的汽油車大約屬於 3,500cc 至 4,500cc 的級別，牌費已經要 HK$9,534 了。一年足足慳 HK$8,500。

我唔知你有無車啦
tesla你條廢鳩就一定無

理論上單車都要守返道路上嘅法例
即係轉線要打燈呀 如果冇燈就手號
唔可以超速逆線等等
有單車徑必需要踩上單車徑 冇單車徑一定要落馬路
如果唔係會俾人拉
只係香港冇教好啲人點踩車 但其實圍內單車友係識守返應守嘅規矩囉